排隊投票嗰陣，前面個銀髮婆婆：驚差佬搞票站，早啲嚟排要拉拉我先

好多中年同銀髮族都好有心

手足投完票幫手幫下後面公公婆婆銀髮

推

真, 都好多老人家排隊

早啲投票啦廢青

婆婆身體健康，長命過一百歲！

7月11,12日（六，日）
0900-2100
去票站投票

無論你點投, 投比邊個

撳入呢度揀你個地區，有埋地圖帶你去票站

民意嘅展現永遠係最有效嘅抗爭

Push

今日見到好多上左年紀都有排隊投票 好有心

投票呀

希望大家唔好因爲識上網、多資料、識分析利害關係，反而被嚇怕而失去行動力（身邊有啲朋友好似嚇怕晒咁），銀髮族嘅行動力同堅決態度好值得我哋學習

多謝銀髮族

阿婆都咁叻

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

銀髮手足

投個票唔好再驚前驚後，勇武打仲撚驚啦係咪？

分識哂利害關係都仲出去投既先係真勇武

見到個平時係街見到會當係廢老ge銀髮
佢唔識整部電話
但都堅持要整好

你地班連登仔去哂邊

其實黃起上黎既銀髮意識好過好多連登仔
加埋佢地人生經驗

想喊

有時啲銀髮話係佢地搞到我地咁所以要補償就覺得心噏

我都見好多中年人去投，好開心

今日排隊嗰陣有兩個新移民師奶, 一個話睇唔過眼警察咁打人, 一個話唔想香港變到「要你行就行, 企就企」所以出嚟投票
講大話死全家

多謝銀髮族
後生仔快D同我出嚟投票
（票已投）

多謝銀髮手足

請珍惜銀髪族

有心過唔少人

好多銀髮仲有心過班後生 出黎投票啊

respect銀髮族

銀髮勇士
包好自己投票

真
成班公公婆婆圍埋搞qr code

今日幫手做站助
一個婆婆幫手捉人嚟投票
一個伯伯話今日唔投以後都冇得投
仲有好多老人家過嚟投票
無帶嘢上返去拎

粉火票站都見到好多

push

7月11,12日（六，日）
0900-2100
去票站投票

無論你點投, 投比邊個

民意嘅展現永遠係最有效嘅抗爭

=================

撳入呢度揀你個地區，有埋地圖帶你去票站

票站要人

up

有冇用我唔知，總之做咗先算，票站要人

有point

民主派初選官網：

投票網站：

網站QR Code:

票站地址與編號:

初選教學:

我投撚左啦
幫老豆老母都搞撚掂左啦
你呢

Push 已投

大家投票時幫吓d銀髮叔叔姨姨公公婆婆，投票時發現有d年紀大嘅醫生去錯衛生服務界，大家順手教吓佢地點去同去邊啦

有遮就遮埋身邊既銀髮族

後生唔見曬，唔係5點都未訓醒呀

respect

係咪要搞喊人
多謝你地，香港人一齊行落去

哭𠹌左

===
初選見

多你一個好多

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

- 分享自 LIHKG 初選教學

[附逐頁截圖]

未投既 請今日去投，

投咗既 請盡量去票站睇下有咩幫到手。

0900-2100

Go go go go go

唔駛因為資歷而含投涂 超區全投坦克車

今朝見到一班銀髮排隊投，知我地趕時間同行動不便都畀我地投先

唔驚幫錯廢老啦

手足